法國英文名有咩son尾既都係on9仔

特別係anson
用到臭曬 周街都係
叫得anson o既都係on9仔
anson99

咁快有兩個son字尾既on9仔負評

Dickson

cent未都係on99咁
乜撚野Vincent個d

50 cent

Manson